你地公司lunch有幾耐？

我1個鐘15分鐘

50mins

120 mins

120mins

1100~1530 計埋訓

半個鐘

15mins

15m

一個鐘 再偷多10分鐘

食到乜？

過份咗d喎你
我1200~1430 計埋瞓

之前返飲食都係15分鐘
超過就扣半個鐘飯鐘錢
唔過就計飯鐘

乜要count咖咩?
不嬲無王管

好高人工架？

一個鐘 屌你老母臭閪

中學生個陣part time
34時薪

同事？

2個鐘

Official定咩先

講明無食飯時間，有都係恩賜比你

無